一人一個最印象深刻既夢

發夢成堆人去左我屋企 跟住有個人走去個衣櫃去打開門 跌左條死屍岀黎 跟住就醒左

裸體係鬧市中心，勁無助

仲有個係比人斬手指尾

係夢入面知道自己發緊夢 迫自己醒翻 但醒左仲係夢入面

夢中夢

1.
見到ex，同佢傾近況周圍行街，氣氛好平靜

2.
夜晚係沙灘坐係張椅度浸住對腳睇書

3.夢中夢
第二層夢，夜晚係個好大既公園入面殺人，跟住係第一層醒左，返工，點知老細死鳩左冇糧出

夢見自己殺左人 之後俾人通緝 要著草 感覺勁無助

細個發夢俾老虎追 勁真實既感覺 仲記得驚左幾日